人生苦短，過左今次山竹襲港，會對自己好D

個風黎香港之前都深知仆街，留響屋企
但屋企明明大大棟石矢樓，比風吹都搖到仆街
幾驚棟樓冧左，咁就冇左條命

以前死慳死抵，一個月所有開支壓縮到 $2000 蚊
成份人工儲起來，諗住留返D錢留返來將來應急用

原來買左樓，樓都唔一定係安樂窩黎，一唔小心就
人在天堂，錢在銀行
所以
人生苦短，及時行樂

利申：A0、青頭仔 決定以後每日 M 記加大！

入銀行做咪可以人同銀都係銀行

邊有咁好福氣做到死